炒麵王除左藍 紅 黃黑 依家有白色

鹽燒牛肋肉味 圖後補

11蚊入左2個

難食

配料都係一包醬加一包菜
不過呢次嘅醬摸上手非常之澀
好撚期待

鍾意食炒麵王嘅人唔會係壞人

邊隻最好食你覺得

黃色for sure

好，得閒買黎試

aeon有無

乜大家覺唔覺炒麵王愈黎愈難食咩
記得細細個係好撚好味 （辣味）
呢加雖然倒水方法改良左 款又多左
但係個味道差左好多

只食藍色

好撚難食
好咸

有頭威冇尾勢 一開始倒醬嘅時候啲燒牛肉味撲鼻而來 以為係黑色D fd
食落就發覺啲味道好淡 黑色嘅都仲話有包蛋黃醬嚟撐下場
應該淨係好味過原味藍色

答你唔到 我喺7仔買的

唔係嘛,藍色最正喎

巴打 你同我食嘅藍色係咪一樣㗎 我以前食過可以話同食齋包冇分別

只食紅色

紅色都正 不過黃色口感變化多啲